有冇人想做PT

有朋友餐廳想請PT/長工侍應
時薪最高60
間餐廳係港島筲箕灣
時間就係晚市，下午3點/6點至晚上11點
最好六日可以返
聽佢講都好難請人，好少人黎見工

最高60

最低唔少過50

即係最後都係俾50人姐

邊間先
睇下係咪真係咁難請

利申住筲箕灣

星期六日 做到狗咁

開高啲咪多啲人嚟見工囉